聯合國人權事務都出聲

係呢段時間是抗爭的收成期同力量的復甦期，再多的動作都唔會有之前的效果。
我地應該要沉著等政府回應內外部壓力，等大家見到抗爭的成果之時，就係我地贏回大多數人支持的一日。

Be water, my friends

《香港機場說明書》全部同我入黎！

The Office would urge the Hong Kong SAR authorities to investigate these incidents immediately, to ensure security personnel comply with the rules of engagement, and where necessary, amend the rules of engagement for law enforcement officials in response to protests where these may not conform with international standards.

成立獨立調查委員會先講啦

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外816 金融抗戰

佢地一定要調查

大家道歉完好收拾心情啦